真係好期待Rose今季既表現

睇Preseason好似表現唔錯
Butler走左佢多左出場時間